男子鞋底藏500克毒品麻古 一個月不洗腳圖腳臭避安檢

南京警方近日在機場拘捕一名攜帶共500克毒品麻古入境的男子。他將毒品藏在鞋底，而且一個月沒洗腳，企圖以臭味躲避安檢。

南京警方根據情報，一名來自雲南的楊姓男子將從境外攜帶毒品，並將在南京轉機，於是在安檢閘機旁將他拘捕。誰料，當民警用X光機檢測時，在他身上卻沒有發現任何可疑物品。在民警陷入僵局時，突然發現他穿了一雙很薄的運動鞋，而且沒穿襪子，而且「腳很臭」，隨即將其鞋子脫下，並在兩隻鞋子的夾層中發現各藏了10包麻古，總重將近500克。

經調查後，原來楊男從一個月前開始不但穿鞋不穿襪子，而且亦不洗腳，加上他本身的腳容易出汗，因此企圖以臭味躲避安檢。據民警指，在拘捕楊男時，離遠3、4米已能聞到其腳臭味。目前，楊男涉嫌非法持有毒品罪被刑事拘留。

隔住個mon...

雲南腳

在拘捕楊男時，離遠3、4米已能聞到其腳臭味

「在目前流行的海洛因、冰毒、麻古、K粉中，只有麻古才會有劇烈的香味。有麻古成癮戒毒者描述，此種香味不同於平常生活中的香味，有點類似香草，又象似桂花或是奶香。」

唔怪得

真正毒上加毒

安檢X光睇唔到有毒品又會知佢身上有毒品？

南京警方根據情報，一名來自雲南的楊姓男子將從境外攜帶毒品，並將在南京轉機，於是在安檢閘機旁將他拘捕。

X光驗到，但人手搵唔到

想奶

臭撚到咁

唔係質疑你理解，係篇文既問題

南京警方根據情報，一名來自雲南的楊姓男子將從境外攜帶毒品，並將在南京轉機，於是在安檢閘機旁將他拘捕。誰料，當民警用X光機檢測時，在他身上卻沒有發現任何可疑物品。

前句係知佢運毒，但冇解釋點解知佢運毒
後句係話用X光機發現唔到佢身上有毒

自己友作怪，條友仲要玩野唔洗腳係人都知有問題啦

宣威火腿

記得之前有單,中東恐怖份子收埋炸藥係底褲打算炸飛機, 點知上到飛機因為成個月無換條底褲, 炸彈比d 濕氣醃到壞左, 炸唔成機仲拉埋

究竟點可以成個月唔洗腳
沖涼用兩個膠袋包住對腳?

情報，即係知道呢條友會運毒
但照機又照唔到

啱晒啲腳膠

咁運法 有冇人肯要

真香

如果冇人報串佢就過到關

有二五……

25仔:屌你老母對腳咁撚臭

臭到咁，啲毒品仲食唔食得？腳汗溝毒品